《香港革命指南》：【光復香港：中國等於中共，反中大於反共】

#原則 #P015 #光復香港
【光復香港：中國等於中共，反中大於反共】

自從「光復香港，時代革命」呢句口號成為主流以後，不時就有班風向撚衝出嚟鬧手足「連驅逐共黨都唔敢嗌！」。大家之所以會用「光復香港，時代革命」而唔叫「驅逐共黨」，唔係因為唔夠膽講反共，而只係呢班風向撚不願面對現實——今次流水革命嘅意識形態，從來都唔係反共，而係反中國，反抗中國民族主義。

中國現時散播嘅唔係「共產主義」，而係中國民族主義，透過滲透、換血、高壓統治去對其他民族進行人口清洗——東突厥斯坦如是、圖博如是、南蒙古如是、香港亦如是。既然中國與中共密不可分，如果只係反共，咁就只係模糊緊抗爭嘅焦點。亦令到中國政權嘅民族清洗，得以從「反共不反中」嘅漏洞繼續進行。有班人只願談反共不談反中，就係因為佢哋心入面依然認同中國係佢哋嘅國家，而不願承認香港先係香港人嘅唯一國土。

「反中不反共」係「只反貪官，不反皇帝」嘅變體，並非所謂「折衷」、所謂「唔盲反」、「政治智慧」，而係奴才心態作祟，天真咁相信中國政權有一日會變好。早前已經提及，六四嘅失敗正正在於盲從中國、只反共產黨[1]。中國政權並唔懼怕你反共產黨，因為連佢哋自己都唔係實行緊共產主義；中國政權更怕嘅係被壓逼嘅民族團結起嚟，反抗大一統嘅獨裁管治。

「光復香港」嘅意義，係要從中國政權嘅手中攞返一直屬於香港人嘅主權，而唔係消極咁喺中國政權內反對共產主義——我哋要從香港驅逐嘅，並唔係共產主義同共產黨，而係包括中國人同共產黨在內嘅中國政權整體。
=====
[1]：
=====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

訓醒未呀香港人

［警世］唔好咁易受風向影響

中國人係納粹黎架，你以為共產黨收左皮就雨過天青？

推

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

對於今時今日場運動既睇法及建議

大家推d 有用既post la

觀點精確
大陸好多人唔鐘意共產黨
但係畀共產黨洗腦洗到
一講中國兩個字就高潮

要諗點樣拆極端民族主義

香港同中國係敵人，無可能和平共處

尋晚旺角班狗俾人撚到

就係訓醒哂，打仗要有策略。
勢力不對等直接打大佬=送頭

等同中國點解唔直接打美國統一全世界

心態上要知道中國係敵人，我地點樣分化佢地呢個係策略

仲有一個原因
中國一打美國
世界好易玩完
一出核武收得皮

反共 點解等於唔反中 ？
logic

今次流水革命嘅意識形態，從來都唔係反共，而係反中國，反抗中國民族主義。

既然你話共產黨同中國密不可分，咁反共咪即係反中囉。然後，反抗民族主義就等於要反中？民族主義代表到中國咩？